連登股神請進

日回報20%的股神去哪了呢？
有無心水推介？（除左TSLA NVDA AAPL)

FB

每日可以升20%嗎？

都係tsla

我大NIO今天表演了

Beke